得罪講句，只有入世未深既小朋友先年鐘意睇笑波子/大J

呢兩條友虛偽 做作到極點
好撚典型既偽君子
明明粗口爛舌又扮撚曬野 咩唔講粗口
見到佢果副嘴臉就作嘔

根本有返咁上下年紀
係職場上一定見識過好似笑波子/大J呢種陰險小人
最撚識做門面功夫 得把口

永遠都係利字行頭
有錢就兄弟 冇錢咪契弟

真係得d入世未深既小朋友先會中意睇佢

多口一問 何以自得？

利申冇睇笑波子間唔中睇大J

你啊媽係女人

開po講廢話

唔好講到佢地陰險小人咁有心計 兩個都係白痴仔黎

擺明佢地目標對象係細蚊仔

此post已完

極少睇佢哋，有次同飛龍同娜美去觀塘海濱拍片見笑波子經過

你吹得脹人地就係多點擊率

笑波子個樣同講野語氣真係好惡頂

唔準你批評笑波子哥哥

聽過, 但兩個都未睇過

波子哥哥好好睇
唔準你咁講波子哥哥

樓豬咪右下角個四眼仔